[急問］兩餸變三餸 唔洗加錢只要講咒語

頭先去釆頤花園樓下果間 好麵膳 買麵食，我問佢有冇得變三餸，佢話有，但要講句咒語，講岩先可以變三餸，仲唔洗加錢添。 集思講益，大家幫手諗諗

鳩毛生上腦

溫咖癲啦唯啊薩

疾疾護法現身

記住係唯雅薩,唔係唯雅莎

哈里路亞，chance!

thx joe

派派幫幫 普哇普哇普

兩餸，out

雞龜骨滾羹

比利拉比利那那撲撲利那比比露多

句咒語

拉斯雷盾
喀基怒
喀基怒加
殺古路謝姆
巴奧喀基怒加
拉烏殺怒古
磁基怒道

有d字唔識寫,對唔佳!

我爸是李剛？